% !TeX encoding = UTF-8
% !TeX spellcheck = fr
\begin{frame}[allowframebreaks]
\frametitle{Cible fonctionelle}

Processus de Gestion de projet :

Il permet de gérér les activités de gestion de projet. On va créer l'équipe de projet, les heurse à effectuée, et la mise à jour des différents indicateurs de l'activité du projet. A la fin un bilan de l'affaire sera réalisé à sa cloture.


Processus Réception de la demande et affectation :

Lorsqu’une demande arrive au responsable clientèle, elle est traitée de manière à limiter le temps d’exécution du processus d’étude de l’offre. La demande est donc identifiée, on lui affecte une priorité puis elle est transmise au service de maintenance concerné.

\framebreak
Processus de demande de résolution :

On va utiliser ici la base de connaissances des contrats que nous comptons mettre en place. On pourra ainsi chercher si SPIE a déjà eu une demande similaire pour gagner du temps dans la rédaction d’un contrat et l’élaboration d’une proposition. Il n’est plus forcément nécessaire d’étudier la demande du client et de proposer une offre complètement nouvelle à chaque demande si par le passé un client a déjà fait une demande semblable ou proche.

\framebreak
Processus Revue d’intervention :

On ajoute ce processus pour faire un retour d’expérience. Il se déroule juste après la réalisation d’une intervention et se décline en quatre phases. Dans un premier temps, le technicien qui a réalisé l’intervention va renseigner les détails de la solution trouvée dans la base de connaissances pour faciliter la recherche de solution si un problème du même type arrive. Ensuite le secrétariat maintenance va s’occuper de récolter l’avis du client par l’intermédiaire d’une enquête de satisfaction. Pour finir il sera intéressant d’étudier le contenu de la base de connaissances pour identifier d’éventuels problèmes récurrents et le cas échéant mettre en place des mesures préventives.


\end{frame}